[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3574)

2-2

On9

2:2笑撚4

22 9c

22

好彩買得切8倍

法假

Yy條跛佬

屌 2-3 ok?

唔撚賭

又係最尾刷角

8.5b goallllllll

有人派未

唔開poat

絕殺埋丫笨

ngodllm

食宵夜注

好波啊屌 撚狗咁撚 1-1唔撚得既

2:1仲開post? 唔撚開

我

Dllm又爆角

派ok？

我了

第9角真係救我一命

Me

lm

派我啦

我了 勝利蛇

Ching 食鮑魚做宵夜？

我都係22先開

Same

2-3派1 10蚊

㩒yy之後refresh左2分鐘都係得手頭爛成個月個po

8.5咁都有得爆 屌

手足 揀我得唔得
食左幾日二手飯

Ok 你了

補成6分鐘做波 屌

我啦

派我可以嗎

屌今季法乙無開過5球
屌絕殺2-3 ok?

唔會再開post了 平時叫硬開
佢開完義士post唔見左人。。

Lm

Jump

燈

叫咁撚耐都係要輸 dllm樂遊好撚過啦 痛快啲

真定假先手足
有無發夢

補時連C真係救我呢個月

屈福特聯cup撚埋

你今日jump左幾多

全格

不要問

9c ft 賽前9.5s gellllll

dllm 次次都爆一角

假 雖然有發過夢
但我唔會拎呢樣黎乞錢
捐出去啦

幫主料中撚曬...

賽前9.5

真係好撚嬲

我了手足

史力加回血都係岩岩夠填巴黎 下次嬴先派你啦

巴黎 角大 輸
朗斯 ng 輸

真手足

有骨氣

過關斷你隻仆街屎力加 割蓆呀屌以後唔買你

半大回晒血啦

我先啦 包能到個頭笛子魔童咁

半一先買啦 讓球半cls

派我plz

你老味星期三再屌前鋒

有心

輸能4

屌 嬲嬲地 想一野走入去15倍 痛一痛快

太衝動

屌撚左個黑閪 針 點撚樣頂到7號

真

7. allin

舒服

屌返個pink 平衡返

仆街sana立即快手還1k比我
山窮水盡了

屌你咩夜媽媽po野食

屌你咩。。

手足包撚到笛子魔童咁點部署

我都借左啲俾佢

5萬籌碼點追番11萬
連幸福都輸掉醉在長街 依然是我最大

巴甲主

有本驚西咩

你話500 話110k就難

懷疑條友燈燈地 諗到啲野

屌你老母笑死
尋日cashout完得返$20
玩21點玩左幾個鐘 上到3k
依家又得返$20舒服

點賭

下注10k 隊爆佢

周身街數條仆街

20上30k
最多試過麻將10蚊上1k

佢d半大好準
之前成日中 唔知點解好地地買盤

Op

舒服過咪算

3k咋 邊有30
如果唔係佢呢個鐘數cashout唔到
上到3k就收左手啦屌

真人咁樣再講

3 個都想買半大
mo買到
就jump
應該信自己的

8.5s仲唔派

派

我主動借既 本身話派100俾佢
點知佢話等我100食飯
講多兩講俾左500佢

我都等食飯

啲奶假架

我屌你老毛。。 我未

屌條友仔之前贏左錢都淨係還比奈 賤到

13魚咁應該真

我窮撚過西 果日電莖贏左錢先借...

唉見到d相講唔出 好sad

是但啦 我叫佢出糧完俾我

澳門 ？

金字塔2:0

嗌足成晚贏$50

1-0果時叫買 2-0我冇叫買架

有贏咪好

唔夠牙？

我冇買 up下je 又冇波買了 點頂 超級重心5x1 變左2x1

屌又變叫雞po

嘩屌你5個人黎？

張張都p到唔同樣

國父bb

有錢收咪算 我近排堅係冇撚贏過
唔知點算

Which one ho

真係張張唔撚同樣...

推推功啦 500 推3口 有4k

見到真人有3成似當你贏

跟足你推一次ok? 聽日

巴甲 主盤 手足點睇？

我比500你幫我推

有你有我

need 13000？

so expensive

岩岩 急call你話有重心4x1.. 貼埋飛
雖然得3倍幾

不了
有壓力 隨緣

派我了

打緊機 同埋啲錢all 撚左朗斯
撚有錢

屌你2個都主 逼我買下盤？

1300

有重心叫我 等我賺啲旅費

half full big trust me

屌你老母唔介紹？

13000

我住元朗 講黎聽聽

買野雞波啦
正氣過馬會d凌晨波
比狗屌 場場下盤

過黎觀塘跟我搵食好過啦

1000$一場

上次打牌好似有講過

你比我？

88

7. 大trust me

真
上次星狗 請得返大6 dup骨
我放左佢2次飛機
請都要諗諗 好撚7遠

手足聽日唔洗返學咩

有冇咁撚多場大

佢個名假希望

唔撚信咪斬龍
巴黎5連敗
：唔會6連敗

13 ho Lun 7

條撚樣日日笑鳩人
想知真人係點

唉屌你老味
5點幾仲9up

今季前鋒爭標冇望
應該會爭下隻杯仔玩下 星期三要了

毒撚黎 講就凶狠

張圖咪有

佢we7無用 依家全力tg

間間spa v7都比人封哂咁濟 轉哂tg

咩因素咁中意前鋒 追到佢贏？

屌你老母

2000幾人都叫神秘房？

冇上一陣變左叫g post

全香港七百萬人

一陣巴甲下盤

6舊水 呢d質素抵屌

冇波賭冇計

純粹唔甘心上星期仲話好悶先買波
屌依家就要開始追數生涯

真心抵

夜媽媽大笑左出嚟屌你老味

我了 食豬扒轉下運

支持手足

你班雞蟲

咁撚遠 車錢都1舊水

有冇人屌過架妹？一試難忘..

屌你老母 紫晴。。 好似我d auntie

屌 你地成班港島撚
呢到係咪冇新界撚

呢轉真心差

屯門撚

沙田

發現哈密瓜食完冇咁臭

手足幾幽默

果到我成日行過

行過上去望下睇下唔使錢

得果到有銀行入到錢

佢轉左新版 浸哈密瓜味冇咁勁 薄荷涼左

個麗麗對波大撚到。。

所以我都話不嬲哈密瓜味都唔係好強

返乜撚嘢學

富明尼斯會唔會轉做一球盤

個個都focus左係佢身上

以前嗰隻真係好撚香好撚好食

得佢一個得 真心
600 抵撚到 呢d hg收 1300都得

食女啦仲食煙

今日食完啦 放鬆下先

見你19歲以為返學

包膠呢?

味開學

轉唔到運 渣ha

咁都信 點幫你呀手足

下 歲數都呃
屌你老母

真。。2k都有人制

你係咪7嫁 咁都唔上？ 估下你食左邊個先 其他咁7

幾時返話

打機？

冇乜特別 都係嗰幾味咋wo 400$想點

呃鳩我19歲 吊你老木

屌都話未開學囉

安聯大學 rc!

輸錢輸撚到冇mood
陪你打陣啦屌

id

人地啲客排到出門口 點等

你俾啦 我俾fd起撚左底 屌..

冇得book?

唔知架睇佢幾時洗晒啲錢咪再落嚟

想知呢到有冇留長頭髮手足

唔知 上次即興上去

全部都紅絲

。。
同你條女講先

你係咪屌左冰冰
都幾大對

手足cls

又話基督徒？

富明尼斯個前鋒啱啱去左費撚

望下唔撚得? 基篤桃都可以望下既

屌你老母蛇頭黎

是撚但啦
富明垃圾隊
上場主場 超級屌打 0:1

波台真絲我諗得燈閪奈 莎同屎卓
奈ig見過 其他真人都未見過

富明大波點睇

求ig

屌你老母又引我笑

派我 幫你約

假波

假姐係細定大姐

屎卓係邊個

屎卓

唔知
垃圾巴甲 blacklisted

幫你約另一個 ok

respect

想訓教訓唔到 點部署

屌你唔講邊個

siu4

皇家 唔撚入點部署

我平半 好撚驚 仲唔入

反摩條女

photo?

sick買了

你唔會想睇

屌 又笑左 鬼打鬼

dllm 又中你伏

祝你好運我只信自己

賤咀

條臭hi之前tg串9我 即刻扑左佢

皇家又撚狗

皇家.好波 叫親皇家都輸錢

想知

我未見過佢 但聽過佢嘅事蹟

主隊輸盤王cls

咩事蹟

Tg

想知+1

派過佢

金木狗訓醒返學？

屌你老母
係 想4

罷課啦 u are hk

你屌埋我個份

睇到

0700 半0:0

買左富明尼狗點算

主FG算數 半一低水比犬賭

買下盤咪夠晒高水

1.39

半大上 !

客隊要了 1.68通常開唔出

單

Allin客隊

上盤

似和 細

主

應該唔得

買乜9好

屌打

屌打唔入 都係無用

比一球黎先 而家叫都無得叫

幫主買角大3x1
全對家 我屌

唔駛訓？

琴晚3場半大全大 好正氣 係時候整場尾關00

巴西波長追細波無死

太睇高降班隊PK

上盤狗屌賠率 買左半主 jump

幫主料😘
角球大c

目前100%對家

49人follows

唔識貨

一齊jumo

對榜尾都贏唔到 降班啦仆衛

第50

無獎sor

最聯都贏唔到哈乜春啦
仲要富明都係靠後既隊

lm半00全3:0

輕鬆輸三注

單刀都唔入條仆街

幫主又燈

有真飛都屌 請尊重 謝謝

好慘得三場三場都輸

明明上半場可以456 FG收錢去訓 又要逼人繼續叫波

1.39比狗屌

一陣上盤半格咪一鳩樣

1：0單@1.9

半0全3

半0全0

原來係你

半0全3一世球迷

溫柔巨人

刷咁多角都唔入一球，屌你老母

富明快入

19射0入球 射波定射精？

0:0 gel得

細波 GEL

富明對家會goal

半一1.68死亡賠率

射18 0入球球

依啲波無人睇係有原因

同保地花高嗰場一樣啦 唔會有波入

買咗咩

派?

Hkjc cashed

下盤 cash

巴甲 得啖笑

0:0 gel

呢隊富明今年主場垃撚到,
升班馬主場又炒, 杯又冇埋, 抵撚死

上盤 半主 大波一齊死

上盤手足針

廿鳩幾射 真係碌個波入去都唔難啦

Var?

下盤又然

又話輸左杯賽 全力聯賽

仆街啦

BYE 主隊

真係jump得

0:1

下盤

笑死

2.23下盤

客入埋

1.68真係死亡賠率

真係輸撚埋

馬會良心派錢 各位請支持

開唔到大波

主隊輸撚埋去啱啦

主屌打唔入

好撚野

半一1.68又贏

又羸 求水

法國巴甲買半和下半贏到笑

不停攻又踢唔入其實都唔易

角大11.5 13.5 易到.......

又要係到再提大家
never forget 阿特蘭大

btw走地屌左主平半 又輸 屌

優越登場

LM

求派

我都係受害者 輸半都唔比 痴線
真係老人痴呆都仲記得

我了...

都唔係，有4個big chances 其實好多，但全miss

點都係我了

me thx

邊場？

艾華爾今場終於開齋 踢咗16場7平9負

假到仆街啦 好幾球一對一 傳比龍

cashed

阿特vs安玻里
-1/-1.5
46射 10幾中 最後 0:0

星又收錢

個龍勁姐

懶到.....

有咩好買求教學

根據我十幾年既研究 盤2.2水以上既十成有9成開出 唔洗多謝

成隊可以拎去人道毀滅了

就咁睇都似坐底贏1球

中

果次真係呆左
真係拿玻里個龍都冇佢咁勁

全靠D人射唔準 龍門身價又升幾千萬

又少個機會 得番3個機會翻身
叻啦富明尼斯 屌你老母

1.68

1.68 舒服

4場下盤 今日就買撚哂全下盤

好彩要咗下盤冇要大波波

樂遊

Iphone係咪用唔到球探？ 成日load唔到

想重新download又只得微球

球會友誼 9-3 18:30 [澳洲甲1]珀斯光輝 - 紐卡素噴射機[澳洲甲7]

門多殺 all in

馬卡拉 la

穿埋場福塔 起身收錢

門多殺 森卡拉 福塔3x1 all in

你場poker young幾點

手機連左個AC 唔撚記得左,要用新AC改名

吊你老母 battle me

你會死得好慘

屌..忍唔住一早又入錢 又比甜頭我

Dllm 巴西佬 五舊都呃 樂遊算

羸2K收手 希望可以

同上面果件拍住上

[/member]好撚過癮..連續3鋪 全殺 加鐵支..點忍[/member]

試完三家報到都未夠
想輸多鋪三家同花順？
9注買個教訓唔得

playhard？

雜龍教訓大D..20注 3家報到都係5

今晚重心

屌 諗諗下 三個報到都唔算包頭
繼續睇落去算

我雲長追牛牛贏到買樓

轉去1注過癮算..CASH OUT左本+一半

有運都唔推...

睇一睇我樂遊得200lv 幾能廢下

到底要輸幾多先200LV

我50都唔過收手了

我有兩個ac屌 加埋300幾
我雲好似1200

祖巴？

咁應該幾十K上落先做到

你係到講做乜 升lv la

返緊工 電腦上LIGHK 手機咪升緊

影D AI出黎好型?

屌 原來我雲都係賭霸 垃圾黎
得個大喇叭叫兩野

連登得堆井底之蛙
人地個個幾萬開頭
我地幾百係到廢up

剩返1.58 去廁所玩開心鬥一番算

你cashout冇左度氣....

2019仲賭波比戲子玩 不如去打飛機

星期三 岡薩多x東京x紅鑽

屌你老尾 星狗買大燈撚到一粒都冇
搞到上盤死鳩埋
樂遊算

琴晚加今朝三場仲未死？

啱啱下盤送錢鬼叫你瞓着咗

係要攬炒響都唔能識響

明亮+30000
其實係咪要跟佢買了

刷閪咩 波都未撚入...

你都幾撚搶口 有心

巴黎fc + 今朝慘死

屌咩
星
馬卡拉 半2全2

想4

好波

屌連野雞都0-0

馬卡拉 11 -0.5 又輸
屌 野雞比9賭
等我柏g算

野雞唔係連球證都入到波咩

半0全0
半2全2
屌

星狗買大 jump

半0全0
勁撚到

唉
想4

不過我冇買半0全0果場
我馬卡拉呀屌

屌你老母垃圾波又逼害

又輸
人地紅左 仲半2全2 屌

又逼害

星又逼害

得返幾分鐘 叫條鐵咩
客整粒先啦屌

12 照舊 咪煩

Gelgelgelgelgel 刷撚爆埋佢啦屌

屌你2張紅有撚用
半2全2

11打9 唔goal.........

場門多仲未完 斬撚左？

完左
好似係

過關jump

Papayin對家 goalll

ok

知咩料啦屌

輕鬆
星9 auti 雲ba 金木 all輸
c服

冇錢買就中

星9條過關全對家
我執返小小平手離場先
過關jump

Ok

爽啊屌

啪啪妍咪搞事

GCHI又唔得....

刷啦屌你老母 想輸啊

門多殺半球大
卡利博卡青年平手
馬卡拉3.25大
3x1 ez
自己諗

輸字點寫啊 刷比我睇啦

馬拉卡入條過關有得贏

馬卡拉0:1 半一得半格
1:1 -0.5 又輸 點玩
野雞88

兩場大一粒都冇
平手對家入

派一位絲打 有冇

磨力！

好在有gun星
福塔雷紹查 收少少fg...

派屎卓1000 快

紅兩件一粒都冇 俾你老母賭

佢強姦左我 想4

3 rc

紅3件

抵la 背叛樂遊

Photo?

有新血 我自然要退位

中！

紅三件都唔入

cashed!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

從一而終 不離不棄

想4 唔好講了

吊你老母 過關執屍都冇

7細 點輸

場福塔頂撚住算鳩數 當冇能賭過

我了雲蛇

。。

好似拎去推樂遊好啲

GCHI AGAIN

衝排行榜啦

樂遊公平公正

今日心情好

仲100 請位手足callg唔好

場波頂撚住左未

磨力易撚到...禁屌仲受讓半一

係 手機連沙巴好撚慢

有本事cup我三粒

兩場加埋3射
屌你老母

no good

唉11都殺你

派唔派好

lm等派

千奇唔好派 派左死全家

個個事後 撚9 正到

手足咁能搶口 職乞得罪你？

挽留我星

GCHI!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

SUPPORT

星9又燈...........

有閪錢派咩 連埋琴日有贏真係派你
可惜包左頭

星
朝早 4中4 唔好足波啦
你電莖啦

星好能衝動 完場加埋4射買大

屌 你都一野扑左落去
男人賭錢係唔會俾人影響到

俾我追客好撚過
但個timing過能晒

留個tg黎
派你100起機

屌你老尾 又問派唔派
叫你派又潛水
咁你問黎把撚咩

屌 佢唔派我撚起到機

DIU

唔撚理 佢唔派我就瀨屎了

見有人派你 我舒服晒
唔該星9幫我頂能住

補返幾十蚊主反cup先 睇下有冇奇蹟出現

封撚埋 唔撚補lu 食早餐算

磨力勁撚到...

買大真係追客好能過

已派 星巴贏多d

一個？起碼都兩個啦 加埋我

派比個富豪好咩 等緊錢開飯

下盤gel

星期一d波真係合埋眼買下盤

有冇水

1：0!!!!!!

收皮

有

好撚on9 讓40分先得1.66 邊個會買

香港個太陽好廢

39.5 96喎，你個咩莊黎

澳彩

唔係喎。。。
你下盤幾水
你40.5要下，我39.5要大咪即夾即贏

我40.5 2.12上盤
你下盤足唔足2

+39.5 2.02
-39.5 1.66

陰公
39.5 96
+39.5 92

佢場場都係咁 強隊深盤最多得1.7 好惡賭

先買下盤，開波夾lo

我買足球好過 4點半有場友賽 珀斯光輝對紐卡素噴射機

1855cs go又派錢

幫主料😘
角球大c

100%命中對家 全波po僅此一家

等走地，唔會再on9

塞內加爾
德國
黑山
捷克4x1 sin

第一節下盤買左先 +11.5

等走地買少少算

下盤啦，澳洲正賽唔會打快，冇咁多分

我睇過澳洲，多明尼加，日本，捷克，自己分析

我係信唔過黑鬼 上場比人抄50幾分

我估計澳洲70-80分收工
黑鬼40分左右
買細，下盤
細買棍大，之後夾

冇人買希臘？有個怪物wo

澳洲8月贏左美國 上場又打左108分 好癲

澳州黑山立陶宛希臘美國

163.5細
第一節+11.5

又國際賽

澳洲有100，對面都冇60 la

你地有冇睇

158.5細
黑鬼64分細

等142分左右夾大

澳洲咁樣讓到40分？

仲話奪冠大熱 笑死

下盤唔知點豬

上場比人抄50幾分

澳洲廢撚到

依家仲有+20買 送錢？

亂鳩射架喎，又冇組織
係澳洲打慢

澳洲85分細

第一輪打得差第二輪就打得好
第一輪打得好嗰啲第二輪又打得差
點買落去

足球唔係咩

黑山第一節未完55分，入得多過nba

黑山186.5細

唔想死

黑人國下盤點輸？

紐卡素噴射機 fg cashed!!!!!!!!!!

柏g又柒

AZ咁都贏到

AF

KZ笑話

一波搞掂

隻汎勁撚到

幾撚高輸出

文尼傻能左
估到澳洲唔入得，估唔到文尼咁入得

讓40分咁制

黑鬼5犯，上罰波線，大炒了

係咪想迫死我
澳洲85細

去左邊..

Bo5？

冇野 睇錯

38.5

笑4

我下盤18.5照要

如果有睇點會買澳洲
我入左全157.5細 澳洲85細 下盤18.5

唔變多架喇

傻西餓杯 比人2球12碼屈死 好on9

唔玩玩具了，仲有注黑山186細
羊夠等cs

下 輕鬆上盤wo

柏g 3.5s 又針...

你同星狗當我燈，屌死你地

屈到入波炸9埋

玩具咁好買走去撚野雞

唔係呀
yy下盤

0:1 平手盤 一出黎又12碼 on99

幫主料😘
角球大c

已出水

買左黑山4.5想死

買左2.5

一齊針

屌羊多啲會死架
羊緊8k無啦啦買德國11.5黑山2.5

8k ja
玩具買得細

而加黑山德國針返4k

今晚0245 d波 睇見都唔想買

希臘約旦美國

珀斯-3c

有冇人iphone用唔到球探

睇唔到啲往績

嬲 轟cs go

咪就係...

今晚一定係買希臘 字母哥太屈

我都羊緊4k

屌無啦啦走去買黑山德國

買注希臘美國約旦s 算
Allin izako

藍波你地會唔會過關

Sure la..

早飛過 定走地過

早飛過，求其買500 4x1鳩就
玩具一定係買走地

今晚半大？

按依個表 咁波台手足仲有幾多分剩

帶煙唔食，請同學食咪得，完美換血，到時第一

促進社會發展加分

同學扣15，換兩次血趕能哂出校啦

波台冇女 完

操行分好平常
都唔知屌咩

即係我覺得個操行分無問題
低分又唔會剝奪一個學生嘅權利
成班為反而反 9推po

個個都玩玩具

世紀盃俾下面

真？ 幾比幾依家

kz game4 1.89

依家kz 2:1
本身初盤 開咩盤

36巴 回港都玩不停

咁都冇問題
份表上面就門面野
實制點定義佢地玩晒
我唔同你玩 唔借筆比你用 扣分 留班
班死教畜士但搵樣野就嚇尻你 話唔比你升
佢地中學生邊度承受到

kz 1.88 上左船 有冇人一齊上船

Btw 今日又諗左個笑話
有冇人想聽

電莖已死.. 36都棄左電莖

內部黑暗就唔關個制度事啦
門面野係無錯
去推個po 話人門面已經錯
如果佢個標題係話cctv或者比教畜針對
咁咪係道理
一個操行分就話=同中國接軌
真係

光環巴呢？

ng g

咁多人玩賽勒斯

杰西 凱能

lol 大賽都冇人玩 波post已死

好奇咩

嘩屌你老母 3分鐘送2個頭

good morning

大牌啦硬哥 tg又唔覆 ball post又唔覆

話說星之力晏就落左茶記食野
星之力 茶記老闆

要份楊洲炒飯
黎，你份炒飯
->都係想食炒河 老細你咁靚仔 幫幫手啦
好啦 唔準再換第二次啦

星之力食完拍拍屎忽就走左出門
->靚仔 食完炒河唔比錢
你份炒河我用炒飯換嫁喎
咁炒飯 承惠45$
我都冇食過炒飯 比咩錢
😨

布朗 加 lcn 真係幾撚屈 2下就暈

唔爭氣笑左

終於

分身ac?

kz 隻嘉文有我既影子 jg carry

kz 勁撚到

笑撚左..........

本身冇咩野 但係代入左粒星落個頭度 就.........

playhard 型撚到

呢場初盤咩讓法

10分鐘 龍 反野 gank 做齊晒 全能jg點輸

af 廢到

明明今次真係唔錯 dllm
又笑尻我

星之力(走數)

我唔buy盤
我係玩kill handicap多

隻巨人屌你老母 咩隊友

kz 今場超級屌打 有1.88 cls 派錢

屌你老母閪咩

比意見ok?

早晨

沖涼出街食野

ace! cashed 1.88

嘩！八狗啲生意多到呢

20:3 贏15k

有J絲得唔得

有j ok？

出100%料比你當比錢ok?

好悶